肥絲大隻同我入一入來

無嘢啦你可以出返去